Startup誠徵SA

Cloud POS Startup, pre-A round fundraising
誠徵SA，4年以上工作經驗，熟識development flow，code review，test planning
有意TG聯絡@onerous9

人工?

40-50k 唔好意思唔記得打埋